毒撚考慮秒回

中伏

愛你

笑死

你唔愛我

我都覺

我係恐怖情人

樓下等我

考乜撚嘢
秒回就秒回啦
成班死廢青

bb

大毒梟

bitch哥今日幾搶口

笠腰

成班以為自己好高尚

你哋日日唔係喺度講食咗飯未就係屙咗未

寂寞等於食十五枝煙
咁我寂寞又食煙係？
係咪會好快死？

連登仔：食左飯未？
女：食左
連登仔：食咩飯？
女：麵
連登仔：食咩麵
女：拉麵
連登仔：咩拉麵？
女：一蘭拉麵
連登仔：有冇加辣？
女：冇加
連登仔：點解唔加辣？
女：唔中意
連登仔：唔加辣幾錢？
女：唔過一百，唔講住喇返緊屋企
連登仔：而家先返屋企？
女：食完野未返
連登仔：坐咩車返屋企？
女：巴士
連登仔：幾號巴士？
女：680
連登仔：680過海？
女：係
連登仔：680車錢幾多？
女：真係唔講住喇

連登仔：返到屋企？
女：到
連登仔：而家先返到？
女：沖涼，唔傾住
連登仔：你沖涼用咩沐浴露？
女：Lux
連登仔：哩隻牌子幾錢？
女：唔記得
連登仔：你沖涼沖頭定身先？
女：頭
連登仔：沖涼會捽個身幾多下？
女：一百下
連登仔：你有數住？
女：冇
連登仔：咁你又知？
女：估
連登仔：點估？
女：亂估
連登仔：亂估都估到？
女：唔講喇好攰
連登仔：點解攰？
女：OT
連登仔：唔辭職？
女：唔辭
連登仔：點解唔辭？
女：唔想
連登仔：辭啦
女：OK
連登仔：辭左未？
女：未
連登仔：幾時辭？
女：訓喇我
連登仔：咁夜訓？
女：係
連登仔：仲未訓？
女：覆緊你
連登仔：咁夜仲覆？
女：真係訓
連登仔：仲On緊？
連登仔：掛住我訓唔著？
連登仔：唔好諗太多我
女：好

連登仔：早晨
連登仔：hello？
連登仔：？？？

matt哥咪25

係
可以寫定遺書

鼎鼎大名嘅matt leung應我
好滾動

要食幾多煙先可以快d死
好無耐性 又怕痛

我低尚

長髮hi

你哋呀
成班都唔知自己做緊啲乜嘢
等我屌醒你地

每日食一條

一似含幾枝

隊唔隊野

見到我知唔知要做咩啊？

你班大毒梟
社會嘅人用歧視嘅目光望住你地
手鐲明你哋？

有咩用
想死去ifc會快啲

隊你後面

要錫你

係跪拜我

咩手鐲

你收皮

你哋呀
日日喺度講埋啲廢話
點解你哋唔開一個WhatsApp grp

我無後面

佢哋成日推時事台啲鋪做乜嘢

開左
加埋你

手鐲都唔識
仲學人推鋪

都話咗你哋班愚民

我要google下

add咗你

我係傻子

石頭開無人入

係得豬豬入

係囉冇晒人

幾時同我一齊飲益力多

你睇吓呢個費稱之王幾冇用

聽講呢度有個叫做八婆仔嘅痴線婆
快啲叫佢出嚟

毒撚開post無人理

同我推爆呢個post佢

大毒梟黎
我唔識呢啲壞人㗎

佢邊忽毒

你睇吓嗰個垃圾石頭
八婆仔開都有人入
佢開就冇人入

柒咗呀拉

幫你推爆佢

推壓推

新人留名

同你整杯益ger bomb

Shing b

你好

巧 比例要反轉

石頭？

係度

我係tom

Jerry巧驚

你會打爆我

邊會

b52 益力多

Hi shine b

Bitchb long time no c

木人

Miss me?hug 9u

Miss

Hugg

個po冇人

我

B

我屌曬你地
我完sem放暑假了
係淨80個鐘placement

你睇吓你

你真係好衰

me bad

無人識我

嗚

咩事

掛住你

成日潛水

去深海搵你

聽日又要早起身返工 屌

藍藍天空高掛我的夢

但你可以見到你條女喎

都見唔到你

我唔係

早晨呀各位

全部都未起身

輕鬆啦

今日飲咗益力多未

轉咗保礦力

我忍咗一杯熱嘅綠茶

Chu chu

我不知道 亦不想講你知

hi

早晨

早

咩名

Ok 咁咪柒講

食嘢jap jap聲好大聲

邊撚個？

On9一名

唉 想拍拖
但係窮矮肥柒毒係唔應該有咁多幻想

你今日點呀

meme

終於放監

溝健身室果個

見?

好似夾硬迫自己咁

你日日都迫

想咸 又開始冇乜胃口

一齊無

咸家🍊

但你係大廚

一齊咸

有冇關係

咸你

識煮野食會cow死女

你識唔識

想洗頭

識

我幫你

個頭臭

幫你洗

好唔舒服個頭

香

頭痛？

臭到爆炸

有啲嘢壓着壓着

我壓住你

你嗰個大肚腩

陣亡復活再陣亡

復活戰爭

點

Hea9佢
感到十分快樂

real想死 今晚又要做

啱

對住佢講多句都嘥氣

忙忙忙

ubitch教我溝仔

想隊

who？

ptgf

u pay me?

茶茶你好

大毒梟大毒梟大毒梟

I m bird bird girl

唔pay

攰

真毒
豬

雀雀

好頸渴

忍水忍水

💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦

忍左

做緊咩

想飲個湯
依家沖涼

邊沖邊忍水喉水

會肚痛的
買咗個羅宋湯

飲完都會痛

咁又係我個肚都唔知點樣做

我幫你啪啪佢

用乜嘢啪

仲以為無人開

點會冇

琴日等左陣都唔見有人開嘛

好撚忙牙 喊

可能等緊你開 呢排有咩做

返工阿讀讀 同埋溝女失敗

返緊之前嗰份？依家啲女女太現實

可能係我唔識溝掛

感情冇固定嘅formula

係掛 人地可能有更好嘅選擇

你想用咩啪

推得咁快

羽毛球拍

會一格格

豬

想食窩夫

圍爐

唔比
會屙

你都值得更好嘅人

想食

取暖

唉 一世單身

屯門紅橋

唔比

唔明

依家叮個湯
個人有啲凍

㷫過火

今晚熱左

果到有間食窩夫 好好味

除

咁飲過汽水

無著

唔比飲

ubitch

盯緊湯
好熱好想飲

咁開放

呼喚我對你嘅愛？

粟米湯

深夜到

成日覺得時間唔夠用

一定係羅宋湯

自我欣賞

禾艾你

喂 你去左邊

係㗎如果做緊啲有意義嘅事嘅話幾多時間都唔夠
因為你鍾意做

有幾愛

出poo係咁架啦

月亮咁愛

好少上登

我鍾意瞓覺

屎都bee哂出嚟

靚女邊有屎

hi 好耐無見

忌廉阿

要影低

最近可好？

影黎做咩

我豬扒 又肥又醜

不算好

扮post錯

你問我愛你有幾深

post去邊

我都鍾意不過要瞓着到先得

忌廉不了

唔想問了

愛人要愛對的人

ig

為什麼呢

一個都無

deled

無同伴

日頭瞓好多 夜晚瞓唔到
錯哂

做人好辛苦

ok

好似我咁

慘慘豬

隻手敏感起晒紅疹又痕，點算

日夜顛倒真係好辛苦

你有呀
T哥哥

用我啲口水

叫佢食屎啦

成班大毒梟

同精

想同清心互

我嗰啲好冇

小權石

噴啦

我小J石

慣了 me獨行俠

轉季敏感？

人生不痛苦，便不是人生了。

我都唔知琴晚起

睇醫生先

又呃我

想睇你

有經歷嘅先有今日嘅我

都話無

有乜解決方法

扮乜

識緊你啦

同我互啦

聽晚食宵夜？

大家好

無牌行醫？？？

你是你本身的傳奇

好啊

好似冇乜機會同你講嘢

你好似永遠都係深夜先出嚟

但

想有人會打畀我

係阿

如果嗰個係你唔想同佢傾嘅人佢打俾你你會只會覺得煩

Chu

比機會我同你講嘢

點敢唔俾

咁我見嚟托柒

其他人又唔見晒

應該都會啦

話說連登係咪冇絲打
我記得各位全部都係巴打嚟㗎喎

識食

同貓貓狗狗過人世

[member]

想搵個人攬下

一個月喇 幾時上水

我都想g

時機未到

揾who

楚

邊個

佢唔係揾人生意義咩 係咪返學忙

三年又三年 事撚但啦

yupyup

唔知佢

依排玩返手機game 好似叫有啲野寄托下

玩咩

你仲未訓？

我啱啱起身上堂
有個越南仔唔記得咗mute笑撚到我仆街

我都就訓

早唞

早抖

你有連登牌

我想打比你

出左pool

小妹個胃生左落個肚腩度

咁如果平時你哋有習慣夜瞓而且傾計嘅習慣的話，咁凌晨兩點打電話又真係正常，但係超好笑「佢講嘢都冇根據」，根據你講你哋過往嘅經驗似乎都完全冇打電話嘅習慣，點解無啦啦話你都唔打電話畀佢呢？唯一原因就係佢其實想話你點解一路以嚟都冇打電話畀佢嘅習慣，忍到而家先開口
點解唔可以用更加好嘅句子，例如「過往點解你一路都唔打畀我嘅？你係咪唔鍾意傾電話？」，而唔係一嚟到話「dklm nmsl 你做乜唔打畀我？」真係會令人睇到一頭霧水㗎喎

屌 冇撳到加密就send

打啦

秋風即使帶涼亦漂亮

都係做孤獨撚算

食lunch

幾多號

hi
我一直做緊

唉

深秋中的你填密我夢想？

讀呀

辛苦

就像落葉飛輕敲我窗

大家都辛苦了

挨唔住啦

上水

我都捱唔住

9883

我地係同伴

【黑警愛輪姦】兩名男警涉嫌在酒店輪姦女子

黐孖筋
講事實又比你話串

點解會有女仔睇得上？

請無視

頭痛到核爆
心靈上支持

有啲人係唔想聽到事實或者唔想你鬧佢即係要全面遷就佢嗰種

覺得呢一個係一個好機會嘈佢
佢問我傾project要傾到幾多點
我答佢我點知會傾到幾多點
佢話咁串😡😡
我心諗做乜嘢事
我講緊事實 咁都係串？

耐無見

點算好

我一邊做緊grp pro
一邊俾佢咁樣鬧
多謝你支持

深呼吸都冇用

點解同viu tv嗰條女咁似

你講緊係Coco定係粉紅色世界嗰個？

粉紅色世界

我企喺佢角度諗啦，可能佢係覺得你態度語氣或者文字上面有問題，例如係你講到傾project唔知幾點先會完但係佢睇成係你嘅語氣係「我唔知喎，你問嚟都白痴」
我唔係要幫佢搵藉口或者原因我前面係企喺佢嗰度諗下點解佢會有咁嘅諗法啫，佢自己戇鳩諗多咗或者誤解咗係佢嘅事，你傾緊嘅係正經嘢嘅project冇理由為咗佢花更多心機節外生滋做完先至搵佢都唔係你嘅錯所以你可以放埋一邊喇
佢真係畀曬為你入可以鬧佢喎 ，因為佢年金基本學業嘅嘢都阻住曬

👿可唔可以放低group project同我傾呀
😠唔好啦

捱埋佢

花

*畀曬位你入 *連咁

今晚打，等我

一生只想講愛情

一直都叫你做我圍爐同伴

ubitch好撚串

點解會喺度公開自己電話number
就算得四隻字都係咁講

你係咪想講 叫佢葉小妍唔應人

佢而家答左我一個字好
大佬啊我真係做緊嘢
你自己話咩你依家出去睇戲咁關我撚事咩
黐孖筋 成個世界圍住佢轉
唔通佢幫我做埋咩

如果佢肯幫你做埋嘅話就可以原諒佢喎
我覺得純粹係佢覺得出去睇戲有必要通知你咁
不過如果唔知你忙緊嘅話都仲情有可原，但係你都講到明做正經嘢佢就唔應該再煩你喇，佢都算係無謂嘢，講過一次就算

但係佢唔會幫我做
琴晚都話佢之前應承過幫我做最尾都冇做
佢知道我忙ing我同咗佢講我今日會出去傾grp pro
唔明點解佢可以咁自私

俾狗強姦喎

咁你都唔好為啲仆街嬲啦，尤其係影響到你做group project做完先再理啦

冇啊我當睇佢係一個笑話
唔知點解覺得唔應佢佢又會發癲

唔發癲 唔安樂

個腦咩構造

啲警嫂一定係啲貪錢臭雞

你應該要個d醒目既人
成日咁嘈都唔係辦法

覺得佢個腦係唔正常 完全唔醒目
前幾日話我食狗零食嗰下已經好笑

會好多野煩

因為佢平時食開狗零食所以以為你都係

原來真相係咁

好

好串😡😡

又一pair分手，抵撚柒死

Why

要問下佢

今晚早啲瞓好過啦唔使理佢

仲未放工點算

等放工

好～

好你妹

邊個做我朋友

1001

佢好耐無上

佢喺外國好似好忙

大毒梟
無人想同你做朋友

唔巧咁

有女緊係忙

石頭

消息人士好似話冇

巧你老木

無得fc

Fc左

Fc埋右

哈哈哈你無朋友呀
抵死

因為你係我女朋友

咁串

冇嘢吖嘛
唔好激親自己

做嘢做到癲咗
冇激親
純粹冇理佢

休息吓啦
我聽日都可能去食啲好西返嚟繼續做

由4點做到而家
我都想食

掛我？

依家全世界都知道啦

海海

掛了？

得呢個post既人知姐

勁耐無見

好掛

Pm me ma

過得苦了

生活很苦 但你要甜

寶

唔知你忙唔忙

你老木

你甜我未

如果做完project聽日放工咪休息下食牛扒

照pm 有空就會回了 我一定會回的

呢排係咪好忙

笠

苦到咁

耐冇見

最甜係你

我愛你海海

石頭B

依排有幾間fine dinning想食
但係一個人食有少少驚

boom b

應該都係食海南雞

想識你

食！有咩好驚

可以

有一兩間係中菜
一條友好似食唔到啲咩
西餐仲好似好慘咁

絕交了

根本無撚停過

登都唔想上

對了

點解

想你甜我

約連登絲打

聞說呢度冇

tg禾

有的有的

多謝你無忘記我 還愛我

辛苦了

唔信

Hungry

呢度大家應該都好掛住你

城仔

Tg壞了

大家都辛苦的我相信

你指你？

當然是你
你一上嚟幾熱鬧

夢 想同你食fine dining

影相俾你睇
諗緊食壽司定係中菜好

中菜啦
早排想食omakase 但book唔到位

你太有魅力

點會忘記你

我指你講嘅大家是你？

紅眼睛

唔同我？？？

澳洲omakase如何
不過好食價錢又合理嘅超級多人

最近忙唔忙

No la

海b we all go together

無唔忙過

咁你應該話 大家 除咗我

唔阻你地撐枱腳了 我退出好了

但我個心無壞到
一樣咁愛你的

@八婆仔

樓豬好毒
無人理

咁快就愛我

除非你不當我是人

嗚嗚

海海信唔信一見鍾情？

仲有三個禮拜就走

你好甜

挽留

番外國

一齊努力bb

如果有都幾浪漫

你係我架

返我個心得唔得

應該佢哋都知的

想見你 只想見你

已經好努力

我無爭 比你的

轉工

你都係我架

會有的

唔得咁貪心架

我覺得可以

@chu

仲未試過
黎緊想食

到底我個銀河修理員喺邊？

係真 應該

因為掛住你

對的

咩

你已有柑子

佢有女架

汪

並沒有

bubu

哈哈

只有boom最愛我

吱吱

我男人

唔愛

啪啪

你30cm

你口硬心軟

拳頭硬

夠使？

Shinetome係一個大仆街

成個人都好乞人憎

是

我係咸青口最低質會員

你知道就好

相信會苦到有天會好

會的我都相信..

撐住

會的

海海我愛你

又話溫書

謝謝madb love you too. Truly

大家撐住

但禾笠你

唔溫了
原來係question bank到出

聽日又同BB一齊

大家唔好唔開心
問題唔會因為唔開心而變得好咗

為何喜歡我我這種無賴

因為你無頼屎

想見你只想見你

未來過去

賴了

積極啲

就唔開心比你睇

我到時靠手速搵答案
Ctrl+F

你損失

我只想見你

係咪先！

你可以氹下我

唔可以
石頭係冷血的

開心仔

現知了

認錯了

哭了

986

準備睇下邊個中獎

不用

幫你擦眼淚

我很快樂 因為有你

對自己好啲一個人有咩驚

邊間好食？

hugs

一邊食shisha一邊笑一邊咳都唔驚啦

997

講到你冇份咁

冇啊
一個人自己坐喺度食好尷尬

你咳多D